我黎sir想知道有咩野可以同范馬勇次郎抗衡到

求其執舊石都可以變到鑽石 仲勁過何蘭叻玻璃變鑽石

漫畫愈睇愈弱能哂時間睇
武藏篇直頭唔知睇左d乜撚戇鳩鳩
哂鳩我時間浪費我人生

樓主又輸

龜仔又話block我?

美國都比佢嚇到去製核

你柒

咁你都可以狙擊我 我又唔會阻你

55